談女友波大既壞處。

唔好意思真係要開po問，
因為除左會俾人睇蝕之外我真係諗唔到

精盡人亡

好撚大汗
似屌豬肉
個西臭既

好似唔多關事喎

毒撚咪FF咁多

已經獻祭左無數條小生命

成日俾人𥄫 完